(this["webpackJsonpwedding-web2"]=this["webpackJsonpwedding-web2"]||[]).push([[0],{23:function(e,i,a){"use strict";a.r(i);var n=a(0),c=a.n(n),t=a(8),o=a.n(t),r=a(12),s=a(5),j={width:"500px",height:"400px"};function d(e){var i=e.apiKey,a=e.data;return Object(r.c)({id:"google-map-script",googleMapsApiKey:i}).isLoaded?Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsx)("p",{children:a.id}),Object(s.jsx)(r.a,{mapContainerStyle:j,zoom:a.zoom,center:a.location,children:Object(s.jsx)(s.Fragment,{children:a.isMarkerShown&&Object(s.jsx)(r.b,{clickable:!0,position:{lat:a.location.lat,lng:a.location.lng}})})})]}):Object(s.jsx)(s.Fragment,{})}var l=[{id:"Ko\u015bci\xf3\u0142 pw. \u015bw. Aposto\u0142\xf3w Jana i Paw\u0142a",isMarkerShown:!0,location:{lat:52.2297382855207,lng:21.084943342483744},zoom:12},{id:"Hotel Borowina",isMarkerShown:!0,location:{lat:52.05242744970521,lng:21.13785545588918},zoom:11}],p={church:{date:"1 pa\u017adziernika 2022",time:"16:00",name:"Ko\u015bciele pw. \u015bw. Aposto\u0142\xf3w Jana i Paw\u0142a"},reception:{date:"1 pa\u017adziernika 2022",time:"19:00",name:"Hotelu Borowina w Kaw\u0119czynku"}};function w(){return Object(s.jsxs)("div",{id:"maps",children:[Object(s.jsx)("p",{children:"Poni\u017cej znajduj\u0105 si\u0119 lokalizacje z oznaczonymi miejscami wydarze\u0144:"}),l.map((function(e){return Object(s.jsx)(d,{apiKey:"AIzaSyBsjtwZww0X_NlkwjqDuHlcqecQzkjOeGQ",data:e})}))]})}function b(e){var i=e.weddingData;return Object(s.jsxs)("div",{children:[Object(s.jsx)("h2",{children:"Witamy na stronie informacyjnej po\u015bwi\u0119conej naszemu \u015blubu."}),Object(s.jsx)("p",{children:"W dniu 1 pa\u017adziernika 2022 roku odb\u0119dzie si\u0119 \u015blub oraz przyj\u0119cie weselne, na kt\xf3re serdecznie Was zaprasamy."}),Object(s.jsx)("p",{children:"Poni\u017cej znajduje si\u0119 kilka przydatnych informacji wraz z lokalizacjami."}),Object(s.jsxs)("p",{children:["\u015alub odb\u0119dzie si\u0119 ",i.church.date," w ",i.church.name," o godzinie ",i.church.time,"."]}),Object(s.jsxs)("p",{children:["Nast\u0119pnie serdecznie zapraszamy na przyj\u0119cie weslene odbywaj\u0105ce si\u0119 w ",i.reception.name,"."]})]})}var h=function(){return Object(s.jsxs)("div",{className:"App",children:[Object(s.jsx)(b,{weddingData:p}),Object(s.jsx)(w,{})]})};o.a.render(Object(s.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(s.jsx)(h,{})}),document.getElementById("root"))}},[[23,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.c549ca53.chunk.js.map